除咗黎明行動，還有午夜行動

啲狗朝頭早晏晝處理黎明行動，放工返到去一定好攰，所以就有午夜行動

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

我上面個post已經講晒，只要黎明同午夜行動一齊合作，既可以經濟攬炒，又可以影響班狗嘅戰鬥力，再加上本小利大，何樂而不為？

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務